個肝有事想搵醫生睇 有冇介紹

3日前開始胃痛 一直痛唔停 慢慢慢慢見到小便變左茶色 大便灰灰地 今日連眼白都黃埋 我即刻上網搵咩事 先知係肝有事 但係病症又同膽結石差唔多 我個肝冇痛 一路淨係不斷胃痛 已經纏繞左我3日 我想搵醫生睇 但係又唔知去邊到睇好 樓下門診我驚佢會當我普通胃痛開胃藥比我 定佢會介紹我去睇專科？去明愛又驚等完一輪又係開胃藥比我 我好想知我到底咩病 好驚會有大病 求好心人比意見去邊到睇醫生好🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

補充痛到我根本訓唔到覺

有齊你以上講既病徵已經要即刻睇急症, 唔好等喇

去邊到睇

講堅, 已經好嚴重, 去最近既醫院睇急症, 講真架, 肝有事好快死

最近既醫院睇急症

因為個肝其實好勁, 好捱得, 到出病徵既時候已經好嚴重架喇, 信我, 唔好等喇, 即刻就去急症室

眼白都黃埋, 一定唔會hea 鳩你
即刻睇家庭醫生先啦, 個肝定個膽定個胰有事佢一定sure 過你Google doctor

去到係咪仲要等？我未睇過急症

仲睇家庭醫生? 你戇鳩啦, 已經係有生命危險喇屌你

如果就A&E 啦, 其實都好撚urgent

仲諗, 去啦屌你老味

冇家庭醫生 要睇就要睇急症

快撚d去啦 dllmch, 仲問, 戇撚鳩架你

睇急症啦on9 上連登開完po就會好番咩呢加

Sor 唔記得係香港, 如果係香港就A&E 啦, 其實都好撚urgent

UK 就GP call ambulance, 會快啲admit 到

叫你去睇急症仲係到扭扭捏捏
咁夜你有乜選擇？

呢你老母
依家呀大陸閪

多謝咁多位大佬 我而家去

即刻去啦屌你, 死架喇仲回

眼白都黃埋, 你一定唔駛點等

快d去！我之前都好似你咁！最後頂唔順call白車入醫院，先知係個肝有事，遲d入的話可能已經死左。

你食屎啦, 香唔香港都係medical emergency啦, 仲睇乜撚野gp

咁到搵到位出黎扮英國人

更新 已經去左急症 而家等緊

好彩冇乜人

咁你最後點 係咩事 而家仲有冇事

唔洗諗啦 屎變左灰白 又黃疸 又話胃痛
應該係膽有問題

你話胃痛 痛位置偏右定正中間呀

平時食野好油？

好多例子 到你咁黃都好危險，唔係初期病徵黎了

可能已經腫到頂到個胃

長期捱夜？

點解可以拖咁耐先睇醫生

希望大步攬過

咁NHS 係咁，jaundice 係see GP urgently or 111，你屌我都無用㗎

/

正中間 完全就係一般胃痛既感覺

間唔中 冇乜節制

係 就係衰呢樣

我一開始真係以為普通胃痛 痛一陣就唔痛 點知幾日都係咁 先識驚 我都知我太蠢咁遲

唔會掛 而家仲等緊

家族病史有無肝病？

No 一切正常 我自己覺得都係衰捱夜同食野唔定時

急性肝衰竭？
btw你上黎問到底有乜用
一黎我地係dc都幫你唔到
二黎介紹dc比你都係香港
希望你大步䌫過

btw你話肝冇痛係因為肝冇乜神經
所以好多時發現肝cancer已經係未期

有冇買保險

因為我之前身體一切正常 今次突然咁樣咁多症狀出現 自己唔敢話比屋企人聽 又唔知可以點 先想打出黎問下

有冇肚屙?我啊爺個陣都有你嘅病癥,睇完家庭醫生即刻轉介去公立,睇完出report已經肝癌末期。最後頂咗半個月就走咗了

真心定假膠啊
有病唔去醫院 仲問急症會唔會要等好耐
唔通你開post就會好返咩
睇街症咪又係refer返你去醫院

巴打，依家咩情況？

雖然咁講好mean 但樓主有咩事死咗都係自己攞黎
我當你真係覺得自己病情唔算嚴重所以上黎問啦
已經唔止一個同你講好大獲
但你仲要扭扭擰擰咁
姐係點？唔想死但又要怕見醫生？
希望樓主呢次好返唔會再係咁
唔係總會出事

肝一有事你頂唔過兩日
一定要急症

冇肚痾 rip 師兄

有冇面黃？
有就難搞 可以去到好大鑊

多謝咁多位師兄關心 因為今次真係第一次面對呢種情況 唔識處理先會咁 sorry

清幾歲？我都成日捱夜
Btw希望你冇事

更新 檢查完 照完X光 醫生話有機會係肝炎 話唔係好嚴重 會慢慢好番 好彩

佢一路檢查我一路好驚會唔會咁就玩完 我一聽到佢個句冇乜事 就即刻放心哂

有無問點解會有肝炎
呢樣野使唔使check check佢

而家等緊佢驗血 話要留院

今年20 唔好再捱夜啦 百害而無一利啊

好彩咋，下次要照顧好自己身體，有乜事就去睇醫生，唔好拖

樓主係咪hep B? 有冇食過生嘅嘢食？
肝有嘢真係隨時死
樓主加油

樓主個名真係冇改錯 下次唔舒服去睇醫生先啦唔好上連登開po

知道 多謝巴打

未知 等緊結果 冇 由痛個一刻開始已經食得好清淡 痛前一餐係樓下茶餐廳既黑椒雞扒飯

唔會有下次 btw連登有愛 大家都好好人

有嘢又好冇嘢又好
樓主之後要保重身體
戒酒

只飲過3-4次酒 主要係因為聯誼 就算去都極少飲

你八卦吓，點解會胃痛，灰屎

好想知

甲型定乙型定丙型肝炎？

肝冇藥食架
留院只係迫你係度訓教休息
等個肝自己好

依期興戊肝

一陣有機會問下

未知住 應該有藥掛？

我有啲懷疑
屎都灰埋都仲話係肝炎？
血又未抽點解咁有信心？
你照咗個肝嘅超聲波未？
照咗無塞先放心

血抽左 都照左 有事 而家差肝同腎既報告 佢話普遍係肝炎 其他都冇咩事

見到好清淡嘅茶記黑椒雞扒飯笑咗

下世小心d

睇公立邊有咁早有得照？
超聲波唔係X光喎？
係咪抽咗病毒性肝炎嘅血？
唔會咁快有報告架喎

黑椒雞飯係痛前既一餐

咁佢都冇錯嘅
痛咗之後先清淡呀嘛

我都唔清楚咁多 要等佢一陣話我聽先知

似膽石喎 我試過
Btw 快d睇醫生

喔原來睇錯

祝好運及一切順利
早日出院健康康復

夜瞓夜起定早起

已經睇左 而家等緊結果

夜訓夜起

X光要黎照骨，應該睇唔到肝膽架喎，咁既情形應該照超聲波睇下係咪塞膽管先
樓上個個喺度嚇鳩樓主，其實肝癌要到好末期先會痛同黃，肝炎通常㢌嘔多啲大便唔會灰白，後生仔似膽石塞咗
樓主食嘢要再清淡啲喇

20都咁快出事? 唔好嚇自己先

快撚啲 肝可大可少

咁唔關事喎
個個連登仔都係咁

一切要一陣先知 其實我都唔肯定係照x光定超聲波 醫生叫我做咩我就做咩 冇點問到

肝=身體中央系統 出事=全部器官收皮

公立未必有得早照
但佢可以話俾你知要做啲咩
黃晒嘅話去到急症都好快送病人上病房睇
起碼知道要做咩，到時再決定繼續公立睇定出私家照
當然直接去私家都得

點都好過上連登問

返深圳

我唔好彩掛 btw願所有師兄巴打身體健康 同埋真係唔好再捱夜

肝有事住院應該會住一排，傳染病就唔放你走

x 光都會照㗎 （唔代表唔照超聲波）
因為夠快
有時直接照到石就可以快啲用嚟 book 個超聲波

咩程度先
利申番shift,一個月6-7日通宵更

樓主平時幾點訓幾點起身

有無搽gel 喺肚？有就超聲波

我聽到佢話冇石 可以放心

其實都好誇張 係日日都56點先訓 持續左好耐

5-7點先捨得訓 第二日3-5點醒

有啊 咁姐係照哂兩樣

我都持續係咁
直至有工返

起碼4-5年

Chi sin... 做邊行

近排我胃炎，回望過去先知香港都市人真係食得好唔健康

樓主平時壓力大或者chur自己?

我都係返咗工先開始早睡早起同食得健康

成日食垃圾食物,你副肝唔要得喇

屌你 撐住 祝你平安過渡

睇完個post有d淆，拿拿聲食番d肝補品

我都係20歲，兩個月之前個肚成日keep住痛但冇嘔同冇話痾得好勁，睇左幾次醫生入埋急症，啲醫生都淨係話我腸胃炎，之後我食藥食左一個月都仲未好返。再入急症(屯門醫院)，先話我膽紅素偏高，入院一日，照左胃鏡，話我淨係少少胃炎，跟住就趕我出院，排期照超聲波。而家又過左一個月，聽日就照，睇下肝膽有冇事，唉...好驚。

師兄加油

X光照膽石
Med school 唔會grad

壓力唔大 but情緒一直都低落

如果淨係捱夜都會肝炎
香港大把人肝炎啦

加上食野唔定時 我其實真係好誇張 自己攞黎

點唔定時

屋企好多烏蠅?

如果真係睇完情況唔樂觀
我建議你盡快睇專科
肝癌係香港第三大殺手
有時係由好多普通肝病引起
唔照顧好，就好易引起

我比幾個專科醫生名你
你需要你google佢地啦:
廖子良
潘冬平
吳佩容

平時要食多啲High Protein嘅食物
少食Salty food.
早啲休息

咪就係有時5-7點先起身食第一餐 夜晚12-3點食第二餐咁 好痴線

唔好捱夜，唔煙唔酒，唔好多食出面野食
講就易做就難? 其實睇你願唔願意踏出第一步咋
加埋一星期最少2次帶氧運動，咁就會好好多

多謝你啊 我會架啦

其實我就係冇呢個決心改變 一路習慣左完全冇諗過身體會變差 我以後一定會早睡早起 定時飲食 每日做運動

岩岩睇到廣告好有衝動去買..

關咩事？唔明？

同你差唔多
我6-8訓 11-13要醒
應該時日無多

情緒真係好重要 個人唔開心好早死
特別係生存係香港

20歲就肝炎 樓豬再唔改善生活方式習慣 比盡你得50歲命 唔係講笑

藍梅素黎架，垃圾
肝係要食奶薊。西醫都係開呢隻保健品。
再加啲肌醇更佳

幾年都係咁
其實係定時不過係定時地差

咁香港人仲咁長命

身體要緊啊ching..

去瑪麗睇

唉我會架啦 我都唔知點解咁會痴線

我幾個月姐 點解會咁唔好彩..

做過肝移植 有咩事一直都係瑪麗度睇
肝科來講算最有經驗

五臟六腑梗係睇中醫啦！我睇開何樹勛博士

選擇左明愛

樓主 覺悟了

保重身體！你呢啲病徵可大可小。你年紀輕係cancer 嘅機會不大。不過不能掉以輕心，睇下食完藥有冇好轉。如冇好轉要有心理準備，做詳細檢查！

早兩年甲肝

去瑪嘉烈睇急症，等左三個幾鐘
又係眼白黃 肝痛

20歲 好彩冇事 保重啦巴打

胰臟癌一樣有呢堆症狀，希望你冇咁黑仔

20歲日日係屋企打機打左4-5年？

有無話咩原因

No 我有番工 最近冇番先咁樣沉倫左幾個月

其實唔洗咁擔心
你咁後生 好大機會唔係癌症
同埋我考緊dse果陣都試過你果堆徵症
而我果陣係甲型肝炎
你近排有冇食過啲未熟既海鮮或者一啲唔乾淨既野？
因為甲型肝炎病毒係經過進食未煮熟既海鮮而感染到

而抽血驗就係驗番1）肝功能 特別肝酵素
2）肝炎病毒係咩型
而樓上有人話係咪乙肝 係冇可能
除非你有接觸過有乙肝病人既血液

所以你好大機會係甲型肝炎，因為都算係冇接觸過血液而感染到既肝炎之一

除非

你抽血既報告驗唔到有任何肝炎病毒

先至會考慮係膽既問題

而樓上亦有人話會唔會係胰臟癌
係一定冇可能
因為胰臟癌係會好撚好撚痛

樓主而家既care 就係卧床休息多啲
同埋就算樓主食唔到野飲唔到水
醫生應該都會同你打番粒痘仔
梅花間竹咁駁住條糖水鹽水比你
你既感覺係會好好多
其實訓係醫院 抖兩三日就會好好多
但出院後 一開頭要兩三個星期番去抽去一次
再monitor 啲肝功能
我果陣都搞左成半年
因為我既肝酵素比正常高左成二十倍

都係果句 樓主唔洗咁擔心

唔好太過擔心 情緒差會影響身體

你真係好心機打咁大段嘢
唔介意我問下你係咪做醫療有關嘅科目？

超級大好人 多謝你 而家最近就係膽結石 一陣做埋個掃描就知道 而家吊緊鹽水 全日冇食過野 有少少肚餓既感覺 但係又未至於要食野 反而最開心係終於冇左個種作嘔既感覺 一路想嘔真係好辛苦

樓上好多醫療系巴打
亦都好多人9up當秘笈

而家你睇左醫生，有問題記住問醫生
網上資訊太多，有啱亦都有錯，唔好亂咁信

Final year student nurse

係 因為肝酵素太高會令到冇胃口
可能到聽朝你就會有番多啲胃口
只要休息多啲就得

同埋我其實都多腸胃病
又試過胃炎 要做胃鏡拎組織化驗果啲
又有小腸氣
都算係腸胃病既過來人
Btw
即係而家醫生懷疑係膽結石？

如果醫生比你食野既話
盡可能少食多餐
我都明白完全食唔到野想嘔既感覺
我果陣嘔到黃膽水都出埋
仲要持續左成個禮拜

Anyway, 一定要跟番醫生既prescription 係點

我明白你都係出於好意
見你係同行
有幾點值得討論下
特別係「無可能」嗰啲東西其實係有可能

1 贊成年輕人癌症機會率比較少
2 hepatitis B reactivation 係有可能
3 又無咁快可以結論係甲型肝炎嘅，仲有好多可能性
4 贊成要搵病毒先
5 pancreatic cancer 通常發現嘅時候都係painless obstructive jaundice，到晚期met咗就會痛，所以就有咩celiac plexus neurolysis

以上係在下愚見
俾心機讀書

小心有事 睇醫生可以去照左ct scan先
爸爸都係咁樣 胃痛但照左幾次胃鏡無野
都係眼黃有黃疸 痾尿係橙色
本來以為生膽結石
原來係膽管有腫瘤

膽管有小小塞佢話 不過都係要繼續等掃描完既結果
而家又係咁想嘔 又嘔唔到野出黎 完全訓唔到

祝樓主平安健康

多謝閣下既指教
請問閣下係做緊肝隊？

塞左既話可能要做手術
但我唔係太熟肝膽胰
因為我唔係做呢科

無左臨床囉

樓主我有朋友公司做緊推廣
免費肝臟超聲波檢查

要唔要介紹你

可唔可以介紹埋

tg 啦

樓主住醫院？

十年前我都試過你咁 再加飲湯都嘔返出黎
頂左幾日去睇私家
醫生摸到我個肝踵左，頂住個胃，要我即場去急症
拎住封信去，即刻有得睇，抽左幾枝血驗，驗尿果下我好似拎住杯普洱俾姑娘咁
驗到肝酵素幾百，醫生話正常係31[唔知有無記錯] 但無藥食既，等佢自己好返，跟住係屋企日訓夜訓左幾日就無事
到依家都唔知果次咩事